何妖咁出位，係咪想做做下一任行政長官？

香港區話事人，屌你老母

元朗鄕黑三日前已經吹定雞